雲拿係本身就咁廢定係場場正選chur到無力

波又控唔掂 射波又唔中龍

推波出界

頭幾場d控波已經控到彈離幾碼啦港超都冇佢咁撚離譜
係負碌入到波先冇咩人屌姐

世界盃廢到9彩，係勁既拜仁要左啦

係勁既話拜仁買左啦

你當拜仁傻嫁咩 水貨先比其他隊

德甲跑得快就屈機

利物浦買Jota就場場有波入
一方面係教練問題
另一方面係賽程密+球員要適應

咁保特早知當年唔應該去澳職試腳，應該去德甲

高普都話自己轉會首選雲拿 只係冇錢買

陣地戰廢7成，每次攞波都要彈地修正......

事實證明Jota > 雲拿

德甲好多踢得好ge黎英超都唔掂
ozil都叫去克皇馬隔一隔紗
son都要第2季先適應到
阿仙奴仲買咁撚多德甲兵

佢未做飛人咪去過漢堡試腳

應該因為撞正個搵豬sir打地波 搵雲拿打陣地嘅撚狗
比佢用翻亞巴鹹LI 類咪算

一到英超就交到貨 可能要數Sane

高普最識用依類前鋒

都唔係

鏝迷一開頭屌佢控粒波都控唔定

好果d比拜仁簽晒啦
唔掂先比你阿仙奴

Sane第一季唔得

下下控到碌柒咁

ozil其實都浮浮沉沉

阿巴咸呢d柒頭牛高馬大但冇球傳中頂到有撚用咩

淨係識跑，買禾確特唔能好

呢條友係要有人餵直線俾佢走空位先勁, 但車無人識俾直線, 而且佢本身技術唔夠,打陣地就睇得出佢有幾廢

我覺得佢去猁係好過去車

LKK feel